其實熱檸茶點飲 先會好飲？？？

整穿檸檬就好難飲
加糖又唔覺加左
多數拎走檸檬就咁飲算

冷飲佢落好多糖 你熱飲自己加糖你落得小咪唔好飲

倒落屎眼到

一上枱就筆走啲檸檬

直接飲

一定唔好落糖 落2、3都唔會甜
就係要飲個種苦苦澀澀既味道

落糖真係晒氣
無咩又唔健康
直飲算

凍飲

加鹽

睇錯以為熱檸水

乜都唔落已經好好飲

Lm

緊係落淡奶